梁頌恆拖欠立法會93萬 遭入稟呈請破產

【文匯網訊】大公文匯全媒體報道：因宣揚「港獨」、侮辱國家和民族，被DQ的前立法會議員游蕙禎、梁頌恆，早前被立法會入稟追討已發放的酬金、利息及訟費，游蕙禎提出分期還款獲接納，但梁頌恆就未有理會。立法會行政管理委員會昨日（18日）入稟高院呈請要梁頌恆破產。司法機構已排期在今年12月2日開庭審訊這宗呈請。

梁頌恆因拖欠立法會93萬港元的已放酬金、利息及訟費，早前已被行管會入稟追討欠款，惟梁頌恆未有理會，法院於是直接判處行管會勝訴，下令他須清還1個月立法會議員薪金9萬多港元，以及行管會分別預支給他們的83萬多港元。因梁未有按判令還款，行管會於上月開會後，決定呈請梁破產

只係93萬,

應唔應該眾籌幫一幫手？

留錢去外國仲好啦

佢唔似會走

咁咪即係籌錢送俾港共？邊有咁傻仔嫁。
係都捐俾佢日後用或者走佬去外國啦

唔係好明, 佢打到終審仲要請英國大狀, 律師費都搞得掂, 呢93萬反而要破產??

咁你地高價買282
都係送錢比中資高位套現啦

只係心意, 幫一幫啫

梁頌恆又係一個比五毛黑化得好成功嘅一個例子

主要都係青山派

hand joke

我同意要幫，但唔係幫手還錢俾港共。
破產咪破產，捐俾青政等佢有錢洗之餘港共又食唔到筆錢先得嫁嘛

唔係泛民就鬼？

打工儲返十年八年前
好過老破